懷舊撚，修復Gameboy Diy 新世紀福音戰士初號機版

Hi ，依家真係悶悶地，開左個YouTube channel 拍下片
修復下d時代舊產物，救下d唔要既野。大家鍾意可以like下